岩岩買左件車路土波3入去撐東方同牛演bb

運動場道宏業賣70蚊希望冇買貴左😂

辣殺

買咗件老番利狗入場十卜桓大

大陸哩🤦🏻‍♂️

牙達入場搞事

屌你老母甘話我地新移民

駛鬼比錢買咩
門口免費派含大波衫

反骨仔何洋達